琴晚我地成班曼聯手足圍住一個女利迷, 無利狗敢出聲

fd 利
me 女 fd 利
fd

有人想知再講

加甜

以為你地朋友

我地壁咚條女利迷牙

隊左佢杯 $110 大啤

是咪圍住我？

咁樣叫甜

仲要唔係我地比錢

佢印摩

我著撚埋8號朗尼都無人撩我
成班廢狗黎

我著愛華頓rooney

個個無圖開post

我直頭著史波寧係火星睇波點，d火星人都無屌我

你聽5聽得明佢地講野先⁉

啲狗識聽咩

黃頸巾男 = 保羅普巴

19 =拉舒福特